裝修冇問題，最緊要係出師有名

美心同黨鐵冇問題，其他要稔清楚

不完美，可改善

記住我地一直以黎既核心價值

清楚ed
所有舖頭冇一間係無辜

［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

只有政府,黨鐵,優品360同美心係目標,唔好裝修其他

其實搞中銀做乜野，中資多到成行成巿，你要搞晒嗎？你估中銀完全大陸背景，會因為你跪低嗎？集中針對黑既算啦

同意出師有名

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店